遊行示威死call爛call同路人 立會選舉千方百計DQ人

猜一個政治組織